（平心而論）香港美食 vs 台灣美食 決鬥

身邊個個都話好掛住台灣

炸雞排
珍奶

隔離飯香姐
如果你真係認真比較
香港嘅嘢食絕對比台灣好食
只不過香港好食既野有時比個租扯到貴一貴姐
亞洲好食過香港我諗要數泰國都未到台灣

炸雞排 熱氣
珍珠奶茶 根本垃圾
牛肉麵 難食
蚵仔煎 想嘔

呢兩樣垃圾真係食完都唔舒服

種類同味道都係香港贏，但食得多有時都會想試吓隔離飯

香港嘢食來講完全屌打

炸雞扒 vs 炸髀/豉油王髀
珍珠奶茶 vs 港式奶茶
牛肉麵 vs 牛腩麵
蚵仔煎 vs 炸蠔餅

香港唔輸蝕

除左蠔係本身唔食冇試過之外其他三款香港屌打台灣

認真mode, 邊到長大自然會習慣邊到既食物

你on9 la

鹽酥雞同鹽水雞都係垃圾
豬血米糕見到都想嘔
坦白講，得台灣香腸我覺得好過香港

各有優點，點解要分勝負

台灣不了
一餐平餐過好
唔鐘意太重味
個人口味問題

台妹都好食過香港
未見過台妹細過D cup

鹽水雞真係 咁大袋得果少少好難食既雞
d配料又難食

港女又臭又性格差，又平仲要嫌三嫌四，眼角高。抵比鬼佬當雞屌完送返香港等埋單。
毒撚連仔就努力返工儲錢等埋單，專食幾十手西

台灣食物出名垃圾 有咩好比？

台灣夜市根本就係份子料理，所有野都係用同一種份子組成，只係整成唔同形狀丶色水丶口感等等。

香港就同唔，全部都獨當一面。

以前香港贏
依家用埋D平價/垃圾食材
台灣起碼個價錢贏先

都唔明 台仔 蚵仔煎 㸃解要加 燈色醬
難食到仆街

香港呢啲好味好多
（ cap 圖 太子陵發 ）

你指香港美食 vs 台灣美食
定係香港傳統美食 vs 台灣傳統美食

香港美食 vs 台灣美食
香港WIN
淨係米芝蓮香港有70間
台灣大約30間

香港傳統美食 vs 台灣傳統美食
台灣WIN

深圳最強

台灣野食得多會好厭，樣樣差唔多味

粵菜一定大炒台菜10球8球
但講小食一定係台灣吸引